
                      Hay que quitarse el sombrero con Relatos Salvajes. Llega uno a temer y lamentar que sólo tuviera 6 cortos y no 12. Sencillamente GENIAL. De menos a más en sus historias, las dos primeras tienen gancho suficiente para adherirnos en la butaca y luego delirar con las últimas cuatro. ¡Qué clase de interpretaciones! Y qué forma de hundir el dedo en la llaga de la sociedad y el comportamiento humano. Una joya. La recomiendo 3 veces al día, pero eso sí, no es para todo el mundo. Después de leer ciertas críticas me queda claro que a veces el plato le queda grande a algunos comensales. Por lo demás, una ovación de pie para esta producción.
        
            